有冇巴打可以幫下手 我好想要部switch呀

好想要部特別版switch 但冇錢買
但天無絕人之路 竟然比我見到

有冇巴打可以幫下手

咁多位幫手嘅巴打一定要頭獎喎
一係就唔入圍
拎到二三獎到時真係拎粒波去掉

你油撚完再貼上黎，睇下值唔值先再講啦

啱啱過左年齡無得我玩,我先唔幫你

參加者年齡必須為12歲或以下

....寄去邊 地址呢

仲有冇巴打發揮創意

Ok嫁喇 不老小智障都永遠10歲啦
大家都可以

油到咁 垃圾桶就有你份

我就係知道自己垃圾桶
所以咪搵你地幫手